係肺炎攪到全球立立亂之際，南美上空竟然影到d咁既野…………

一架VIVA航空客機在南美哥倫比亞上空，拍到一詭異的金屬飛行物體以翻滾的方式直線移動。依據拍攝的影像不能分辨是什麼物體。

會唔會太得人驚

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

神秘學meme:
我第一次見到咁清晰嘅不明飛行物體畫面
我係2020年了

push

竟然係高清畫質

似係用相機拍片，個Zoom in行程

外星人知道呢個病毒好嚴重特登嚟視察情況

如果飛船係運用地球嘅磁場來做能量會有機會係咁

似係十幾年前果啲PC遊戲引擎做出來的3D效果，起晒角咁

外星人落地球搶口罩

外星人都黎食花生睇支共仆街

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

天外來客要改朝換代

五年前，我搭飛機坐左機翼尾嘅窗邊，目擊過一個有螺旋槳嘅黑色正方盒向左邊直線飛過。
望住果刻我呆咗
（雖然我覺得條片好假）

終於唔係起晒格

武漢肺炎已經擴散到宇宙

孫悟空(格古洛)終於黎左

啲雲完全唔郁既
仲要抖音片

你唔比佢係外星"人"既Drone?

屌你

我覺得好真

抖陰

Source;: TikTok......

黑盒黎

撤亞人隻太空船

加利昂嚟
入邊有天海護

比達！

記錄飛機失事?

TikTok 唔洗再討論落去

咁既速度個軌道唔會咁直

似垃圾膠袋

外星人監察食花生睇支爆

出面轉唔代表入面都轉

咁似撒亞人坐果架野既

好假，唔zoom根本睇唔到，佢又點知個到有野要走去影，同埋個飛行速度咁快，佢氣定神閒咁郁個cam都可以輕鬆捕捉到最後消失個幾秒

實有人講學校話推鉛球唔小心大力左

點解會知有人飛緊埋來？
雷達

似粒大病毒，病毒大佬飛去中國幫拖

咁點解係南美唔係支那 飛

隕石會唔會水平咁飛呀

我係外星人呀Hi

全球首次高清

外星人過嚟派宇宙通行證

美軍2017年已經承認有

上面真係多弱智，你唔走去反駁美軍用火控雷達捕捉既不明飛行器條片，美軍一早承認係真片

外星人：地球人低估我哋啲科技

我覺得跟本無飛
可能係氫氣球之類

你移動覺得佢移動

似師兄個原理喎

有可能，吊

TikTok 完

呢個size既隕石應該炸得爆成個尖沙咀 唔會冇新聞報

小雲又亂丟野

pull

拉

撒亞人嚟拯救世界

陰影呢

外星人都拿拿聲撤僑

黑盒黑色架咩

垃圾黎

某某國外星科技

好似係氫氣球咁咋wor

應該係學校有人推鉛球唔小心大力左

外星人做野唔洗你教

Sor啱啱推鉛球唔小心大力左

唔好同地球人爭口罩呀！屌你老母外星人

點解轉住飛外星人會暈？

食花生睇表演

快d黎滅左人類ok?

俾你估到就唔會係外星人啦

入咗大氣層會同直氣磨擦自燃變細

呢條片咁清可以影到
一係個飛行物飛得算慢
一係就假片

外星人撒僑

解像度唔夠，放大咪起角囉
佢又會咁岩飛飛下用手機影到喎
鼻屎咁細粒

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

驚乜撚野,驚飛入你個口度?

P 得好差...

too fake

好似係橙色

早幾年行到屋企樓下，見到有架好似電影個d UFO喺大廈之間飛過
速度唔快，但飛得好低，我呆咗幾秒諗緊係咪飛機
但諗諗下飛機邊有咁大，同飛得咁低
想拎手機影時，已經喺大廈之間消失

覺得可能自己個腦hang機，所以有幻覺 將電影同現實混合咗，因為真係好似電影啲碟形UFO

火星新增確診個案

我屌

粒野準備飛入個引擎到，拍片個條友仲係唔係道？

呢個世界係未痴左線

外星人派包機到地球撤僑

falcon 9 d零件?

太假，CG技術仲要10年前都做到。

咁都唔拍片

外星人送口罩來地球？..........

武肺已經傳到宇宙星球之中
外星人準備為口罩發動第3次世界大戰
大家睇路

唔落咪唔洗搶囉

貝吉塔

Tiktok

其實係架飛機郁，粒野冇郁過？

隕石無尾巴

如果你影住個天固定位置365日,梗會影到D 嘢嘅啵.
個概率同你影住條街而發現有貓仔經過係一樣.

隕石幾秒就秒穿過成個大氣層啦

真心假到仆街

咁天果舊係咩野

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

柯柏文黎地球

細個成日見

2019年，我喺飛機望出去見過透明，應該係有角
當時望望下外面啲雲，突然見到啲透明嘅物體飛過，佢飛緊嘅時候，啲雲會跟住佢架機本身個形狀變，我見到啲雲變咗<

2020-18=2003

昂坪360

入嚟就想講呢個

清到似CG

即如果阿amazon森林裡面一隻馬騮若果365日定住望住一個位觀察,佢亦係同樣比率會睇到一種叫人嘅生物經過架.

TikTok大陸造假片都信

The Pleiadians are working tirelessly to stop the epidemic. On Friday, January 24th, they have developed the first Stardust nanopowder to erase the virus and have spread it towards the surface of the planet from their ships stationed in Low Earth Orbit. The virus has reacted to the nanodust and mutated into a slightly less lethal and slightly more transmissible form.

昴宿星人正在為了阻止疫情而努力不懈地工作。他們在1月24日上星期五開發出用來消滅病毒的第一代星塵奈米粉末。他們利用駐紮在近地軌道的船艦向地表世界噴灑星塵粉末。病毒跟奈米粉末起反應之後突變成致死率較低，傳染力也稍微變強的品種。

Learning from the reaction of the virus, the Pleiadians have developed a more advanced version of Stardust and applied it on Monday and Tuesday (January 27th and 28th).

昴宿星人得知病毒的反應之後便開發了更先進的星塵粉末並且在這禮拜一和禮拜二（1月27日和28日）開始對地表世界噴灑新一代的星塵粉末。

As as result of this, the virus is not spreading anymore with geometric progression as it was until now, and appears to be slowing down:

新一代的星塵粉末使得病毒不再用先前的傳染速度擴散。目前病毒的感染人數也有趨緩的跡象：

會唔會係包機 送返外星人走